RTHK特輯：伊斯蘭教中國化計劃

RTHK真係香港良心，決定長期開住31台
睇返哈薩克政府真係痴左線，為左一帶一路經濟利益自己國民比人捉左都可以無反應

正評：支持新疆回教徒應該享有宗教自由
負評：支持共產黨消除極端主義

而家仲有班00後 三毛係到吹奏共產黨呀

哈薩克唔出聲，係因為俄佬未表態

2樣都支持

支持滅教 屌你老母 日尻日真主偉大 周圍爆

伊斯蘭聖戰做緊嘅咪係毛氏最推崇嘅超限戰

之前睇左英文版
真心佩服港台

支那連維吾爾族都敢搞 唔知道中亞國家係美國以色列既friend

有無link

根本無問題 一物治一物

如果我係中國官員,一定瘋狂中出之前哈薩克果個靚女高妹排球員

Comment俾Chi-na人攻陷咗

回教真係一個恐怖的宗教，古蘭經話信徒可以任意強姦女人同玩自殺式炸彈襲擊可上天堂享72個處女

選項3:回教徒發動聖戰同中共兩敗俱傷

兩邊都係屎

支持共狗滅伊斯蘭
但反對共狗夷平香港
As if自己高尚過回教徒
日日反送中 日日想中共屌柒伊斯蘭教徒
人格分裂

中共搞完回教徒，下一個就會係藏人，之後就會係香港人

上面仲有條撚樣話支持滅教
咁美國人都可以話支持滅咗香港 順便滅埋呢班愚民
點解要嘥資源同你搞個CECC
做一個正常香港人想睇嘅就係全世界大包圍屌死中共
邊啲人supposed要拉攏同自己同一陣線都唔知
成日以為講到啲說話有咁閪得咁閪
就係好獨到好有point
一陣帶到個風向錯哂就好玩

伊斯蘭教就收皮啦 抵死

伊斯蘭教係邪教喎
我抗議有寃獄但支持強姦殺人犯坐監又叫人格分裂？

根本兩舊都係屎 想睇狗咬狗有咩問題？
仲有呀 穆屎淋人口一路會增長 中國出生率就好低
邊樣威脅大d呢請問？

新疆獨立出嚟咪唔會威脅中國出生率囉

穆斯林問題係移民去西方國家，逆向殖民人，要趕人返新月沃土，非常合理
但新疆係受漢人殖民威脅，要趕你漢人走有咩問題？

新疆佬好多去大陸搵食，即係做犯法野
低等民族消失最好

兒登仔連回教恐怖分子都支持

有恐怖分子就代表成個教都係邪教？
廿一世紀仲有d咁既思想

我由兩伊戰爭年代開始睇《六點半新聞》到而家
真係未見過有一個回教徒做好事

伊斯蘭教唔係全部都恐怖分子
但恐怖分子全部都是伊斯蘭教

失咗憶啊三月紐西蘭白人先針對穆斯林恐襲執咗一劑大嘅。仲有恐怖分子係人，伊斯蘭教唔係，唔識講「伊斯蘭教徒/穆斯林唔係全部都係恐怖分子」？中文唔合格？

ok，係我唔夠嚴謹，咁我而家更正返，
但恐怖分子全部都是伊斯蘭教 應改為：
絕大部分恐怖分子都是伊斯蘭教
咁你滿意啦嘛？
真心啊，ISIS一個星期殺嘅人都唔止紐西蘭單嘢啦。

雖然唔expect你知，不過補充返，猶太人同愛爾蘭人先係恐襲嘅先驅以前炸到英國人仆街猶太人炸到建國先收手，愛爾蘭人嘅話淨係呢十幾年先少咗見報

跟上面嘅邏輯，即係新疆嘅穆斯林要承擔敘利亞嘅ISIS做出嚟嘅行為？

歐洲啲人咪好似你咁睇先俾人炸
根本成個回教都係邪教
敵視人類文明 用中世紀果套

新疆七五？昆明慘案？

樓主出黎解釋下同治回亂？
國有難 回必亂
無論支唔支持共產黨都支持消滅邪教

on9仔
新疆班回鶻人係唐朝先去新疆
本身都唔係原住民啦

俄佬都想清走內部嘅伊斯蘭教徒,所以咪冇出聲囉

主流媒體真係得返rthk未完全收編
個獨立性仲喺度

作為香港人企埋一邊睇戲就得啦

最諷刺嘅係RTHK係官媒

20000 views 不過入面有一千個comments

紅色資金干預唔到 所以港共要不斷派人入去搞事
加上香港言論自由變得好勁
cctvb近十幾年由最好變最差 公信力獨立性無晒 紙媒就仲衰

支那狗成日睇港台嘢

支持中國共產黨滅教

咁樣至少可以挫下回狗氣焰

其實個邏輯好簡單

西北啲回教徒世世代代起嗰度住，搞鳩人既係中共
你入侵人哋屋企，毀人宗教，搞到人家破人亡，唔係邪惡係咩？

反之歐洲既伊斯蘭教徒搞鳩人既文化，生埋一打二打去溝淡人口比例，然扮可憐話人歧視佢。依啲同樣都要屌。